其實祖記05,06年棒意甲,HIGH完就收番

起碼都HIGH過,收唔收番都唔會J歷史,
都好過利物浦拎英超空場自HIGH

反而落乙組重建就影響大

搞乜9咁慘